講一個笑話畀大家聽

阿仙奴後防

法明奴

利記第一球 阿狗後防one two 比明奴靚撚到 背隻傳球

米五侏儒

嬲what牙？

利申
maths 5** M2 5** Phy 5** Ba 5** Chi 5**
Best5=35
香港奧數代表 拎過兩次國際獎
身高1.8米 IQ130 HKU神科 已破處

勿相認

型

3:1